［好奇害死貓系列］有時啲野真係唔知好過知

同另一半識左兩年，前排一齊左
其實一開頭識佢已經對佢有啲好感
而且識落都幾純，唔會濫
好啦講番正題，近排同佢一齊左
有日佢漏左手機係我到
我見到佢ig啲direct message係咁彈出黎
我衰 手多 走去開黎睇
見到佢其實同好多異性有聯絡
見到佢成日主覆人ig story
又有啲係曖昧既對話 （但係幾個月前 個時未同佢一齊）
但有一個message睇完真係好撚sad
睇到佢同我一齊前個嗰月 佢仲掛住緊ex
睇完個下 我心都沉埋
我而家 真係有啲唔識點對住佢

下次唔好喇

扑左未？